點解聽到哭泣聲風聲徬徨的一眾心聲 就會沒法子泠靜

沒時間諗啦
人類呢個時間需要一個巨星

點解一變身做幪面惡徒就會溶?
宇宙點抹黑?

認真，首歌幾好聽